A0男 中上樣 性格就得人 你問我答

諗住點醫妄想症？

自貼未

Q有中上樣咩你 個個都話自己中上 正常樣
真係中上我就唔信a0

中學識幾個男神fd話我幾靚仔 有女追過我

不了

Same
出黎交流下 ？

ff?

自貼先講野

個個講親自己係正常樣嘅都⋯⋯⋯
都係屋企冇鏡

無米八襯唔起你

雖然我份人成日FF 但唔會係宜家囉

咁點解仲係a0

點知 可能要求高掛

經驗之談
一般話自己中上既人都幾樣衰

pm
利申:巴打

有幾中上
收唔收兵

都唔係我話

走啦

唔想收亦無能力收

咁多人話自己中上樣既 利伸 下下樣

補充 ig有兩千幾followers

我想follow你
Pm me ok?

有個fd成日都話自己好靚仔 聽到厭 聽到煩

唔自爆啦

買fans

你同中上男神邊個個樣中上D?

5個post
唔係買followers係咩

柒夠啦 返屋企飲奶啦

唉 如果有fans我可以有拖拍又何妨?事實並無咁容易

我成日都del相

唔識佢

見到d人話自己中上真係好想指撚住佢個頭恥笑

又真係幾多柒頭既

想做你隻兵

咁點解你仲係a0

未似你囉 呀豬呀狗都話自己中上
柒就認啦

利申中下

有幾高要求啊

巴打我信你 由細到大都成日比人讚靚仔有女追，但毒撚性格所以A0

樓上咁多靚仔pm我ok?

有女有仔話我型 有女溝過
186 有做開gym
但覺得自己個樣好柒
a0

A0

168已經輸曬

有女追過 但都係a0

屌 咪撚叫春啦

YES

想識你 @backto5pdllm

186又大隻 a0堅唔堅呀
定係胡軍既身材 坤哥既樣

Btw 樓主受唔受溝

樓主幾歲

我中下男神 可以問我

收皮喇柒頭

利申好醜樣但有女朋友

肥毒矮 你問我答

我a4，中上樣，性格超好，屋企有錢，你問我答

唔俾架咩

我唔係啲咁隨便既人

唔答 不過讀緊U

無你既事 你可以出返去

你留返啲美極慢慢嘆啦

樓主 安慰下我ok?

中上但a0 哈..
你得150定不舉?

yes乜撚
咁你究竟168定186呀?

好啦 下個會更好 放眼未來
you deserve better

172 精力旺盛 每日一發

有個兄弟係靚仔
但廿幾年都冇拍過拖

比人話幾句靚仔就信？ 毒撚最忌有自信

長d ok?

隔離po見到你
唔好搵水泡啦 冇用架

外表殺食但冇拖拍 應該係性格出問題
做男人記緊要謙卑低調 把口要有口德
咁實大把女埋身